幫幫手

👆👆👆

麻煩你三十秒時間

幫忙投三號吧 Mandy 。唔該 🤗🤗

👆👆👆

麻烦你三十秒时间

帮忙投三号吧 。拜託🤗🤗